呢個時代仲有冇人會買CD?

其實係想問去邊買
主要聽Band，HMV 嗰啲選擇好少

日本野就amazon jp

上網買
一係信和

聽就spotify / tidal

買黎儲就amazon / ebay

試聽完真係好聽個D會買黎儲
買黎當係留個回億, 第日變老野個陣可以懷念下

White Noise/ Zoo Records
而家多數賣黑膠，但都仲有賣碟

上bandcamp 訂或者去外國網站訂(eg. Rough Trade)

鐘意個啲歌手就點都會買
純粹當收藏

我到依家都仲有買嘅
見到啲好聽嘅歌 製作認真嘅專輯都覺得值得買
通常都係去女人街 威威 節拍 再行埋去德發地牢
好多時都平過HMV

想搵2手 尋下寶嘅
通常咪信和10樓撞下
2手黎講 佢價錢都算合理

巴打又係你
日本band就amazon jp / hmv jp
有時會去yesasia格下價

二手碟就信和10樓/淘寶

CD 音質低
比更多既錢買低質野個心硬係不太好受

ps jpop 買cd

有買呀
少咗好多

志在收藏嘅感覺
Streaming Library Save 落一堆 點都唔夠擁有一隻碟嘅感覺滿足

White Noise 個網呢期係咪收咗皮

好少睇個網 通常直踩上去
我見ig都仲有update

會買 有D直情買完番黎無開過

計實體鋪買cd，hmv真係算最方便，排得齊齊整整，種類都算廣，有時放工都會去cwb間鋪睇下碟

信和選擇就一定最多最齊，但真係唔方便，二手區好多時亂擺碟，問職員好多時都答唔到你

買碟通常先上網搵，一般cd會搵yesasia同ebay。yesasia免運，但唔多選擇，ebay就睇價做人，唔洗揀最平，自己覺得合理，前排買左Aphrodite's Child 三隻碟兩舊水

黑膠會上discogs睇，運費仲可以同賣家傾，試過一次鬼佬話終於遇到知音人買佢某隻二手黑膠，送多左隻黑膠同佢demo碟比我

門市會去信和十樓青木，唔係特別平，但老闆娘好nice好主動介紹碟比你，檢貨見隻黑膠花左會送左比你，叫你揀過隻

宜家kickstarter都有唔碟集資，之前就買左一隻遊戲Hotline Miami既bgm黑膠

Wowhd

銅鑼灣hmv幾好行，啱啱先行完又擺低咗幾舊水
利申 見到有抵買（即係唔係三四首歌整幾個remix版本扮大碟嗰啲 ）又好聽嘅碟就會支持吓，百幾蚊永久擁有隻碟嘅感覺其實好值

why not

以前Amazon,hmv買咗百幾二百隻metal CD.
因爲窮撚屋企細，拆晒所有膠盒入曬落啲100 in one CD 袋到。
心諗我係聽音樂唔係睇音樂。我諗返起都痛痛地。

hmv jp

CD warehouse
細鋪

一直都有買開變左習慣
不過就變到好多都無開放左係到